迷雲收皮

只係識拎足總盃，屌那星，走人啦

#WengerOut

睇雲加嘴臉，真係無恥至極，以為贏足總盃巴撚閉咁

Yes

駁唔到 年年都jd杯仔

我走你老母

回塘喇老野

不過岩岩你話‘This is the first medal that I'll keep'

你應該都準備走